(突發) 香港仔有野豬周街嚇人

咁大隻

邊度有周街嚇人？

盪失路

咁撚肥美
希望冇比人啪

條路你買架？

我有路權！！！！

嗰邊不嬲都多野豬

香港仔石排灣走落嚟，上邊成堆通山走

香港仔有人周街嚇野豬

港豬未來

好得意

走到落黎呢到

monster hunter

比人見到實死

咁Q大隻食乜大

石排灣邨口個邊晚晚七點幾八點都野豬放題咁
成班走晒出嚟慢慢散步同搵嘢食
其實好多居民都好慣啦

港豬

以為你post欣宜

好可愛

動物大愛撚 alert

就係你呢d觀念先令野豬被人有理由趕盡殺絕

周街嚇人 你係咪會俾斬豬肉聲嚇親既人黎

厭世豬

d本地居民日日見未驚過

邊度嚇人

根本個個都淡淡定
野豬同人都係

background係咁屌佢返屋企啦

細個睇卡通片話野豬肉好好味

係得d廢老同腥港人 好撚近距離開閃光燈影佢

我呀爺成日上水塘餵佢地

香港仔有好多人周街嚇野豬！

地球係大家嘅，啲人又趕又打，你大鳩晒？

呢隻嚇人啲

唔出奇 上次都試過
其實水塘上面好多 間中會走幾隻落山

片尾27秒有個mk拎住電話追望住隻野豬
無論佢係唔係報緊警都好

當嗰個人做緊一樣嘢，但又好唔專心咁望住你，嗰個就係差人。

我老豆試過做報警撚
香港仔差館班警犬答佢
「佢哋一家幾口不嬲都係咁周街行，無事㗎」

如果大家慣左又冇事發生咪由佢囉

港島區D人成日笑新界有牛?

宜家笑返港島野豬通街走

街坊黎姐大驚小怪